Hij zette ons door dezelfde voorlopige manoeuvres om Maria op haar knieën te steunen over mijn mond, en terwijl hij mijn lul zoog, pleitte hij zijn ogen voor de dezelfde tijd op Mary's echt fijn ontwikkelde billen, wat hem veelbelovend maakt van veel naplezier.
